平讓2015 imac 27 5k mon

IMac (Retina 5K, 27-inch, Late 2015) 冇花冇崩冇盒
4 GHz Intel Core i7
8 GB 1867 MHz DDR3
1TB HHD
AMD Radeon R9 M390 2048 MB
極新淨 有保養 到今年4月
連全新 TOUCH PAD 同埋新淨magic mouse & keyboard

9k即走 歡迎PM or 留tg
唔係細佬只好賣比收機佬

認真問二手imac 真係有人收？

買左一年覺得其實真係唔識用

難用就唔難用
最慘係我依家想打機都唔得
又冇位放兩部電腦 焗住我要賣左部imac先得
平平地益師兄好走左佢安安樂樂

諗下先

8gb ram 順咩?

都買得過

我諗可能真係系統寫得好 我8gb 用黎autocad都冇問題 其他野都好流暢架

補充 部機冇盒
歡迎師兄上門試完機 再自取

用到autocad 已經ok

文書情況下 i7 加張 display 夠晒做

師兄諗諗佢囉 好抵架

抵既 其實自己加ram 唔難

後面一打開就係
諗諗佢喇師兄 各取所需
番黎都依家保證冇維修過

垃圾機，拎來打lol都過熱

今年係2019年

2015年款點會賣到$9000, 唸大左

岩岩度左 我張檯 放唔落 sorry 係好薄 但我旁邊有d 位放野
9k 其實都抵 因為2015同2017 分別好細 係多1個port 位
幫你推下

另外用左咁多年，試下全白畫面，四個角肯定有塵

多謝師兄 冇緣份喇

都唔係好厚個mon 師兄張枱真係薄wo

2013 用到依家，仲好好用， 要考慮埋$9000 機身係連埋個連27“ 5K monitor, 其實係抵

利申用緊2013 仲好夠用，間中會bootcamp

有人識欣賞就係

當年2萬蚊 都唔知點解會買

幫推 2015年版仲好新淨 9000好抵屌
我部macbook2015年買日日用都仲好順好新
可惜張枱唔夠位放27寸，如果唔係幫你收
因為我近排都想買返部imac

唔夠闊

我都係岩岩好

其實個價ok 點解咁多負皮

Late 2014 iMac 5k幫推

呢部野3年前蘇ling 8k 非display機....

向連登賣野係咁
講真呢個價向其他網都可以快走既
不過dc 好多驗屍官煩到癡線又臨場壓價
carsell 又太多on9 問問問問完唔買
不過連登都真係有d 人知道件野值唔值既

imac 用 HDD 真係慢到 , 無保養想賣 9k 有難度. 主要係 imac 一向都有價無市

明知中意打機都買

用左幾年壞左要整貴過而家買全新

要二手不如全新分期

係兒登賣野 祝你好運啦樓豬

咁我搵到個收機佬咪好好人

有價冇市係真

唔裝windows？

當年痴左線買喇

5000 ok ?

邊區睇機？

想問下依家iMac可唔可以換SSD，又保留個HDD一齊用？

北區

要搵專人回答

9k 2017版都買到啦

今年已經係2019年

ching 7k 可以嗎？北區無問題我住上水， tg: angeldevil514
利申： 仲用緊 mac mini 2012

最大問題係harddisk

其實全新2017底配先13k（未計信用卡回贈）
你果部3年機，雖則有i7，但無SSD，8GB DDR3，接近無保，都賣9k
相差4k，又唔知有無暗病